對付催淚彈好方法

冇錯 其實好簡單

就係用滅火筒

小弟發現好多地方都有滅火筒俾你攞
例如工地同商舖

大家下次可以搵定附近有冇得拎
始終滅火筒比支裝水更直接有效